尋日遊行 發現好多人都唔肯嗌口號

利申 : 夢遊症好嚴重
首先,唔係分化 ,亦都唔係割蓆
尋日咁多人行出黎我都好感動
尋日夢遊左一段長時間 , 有行有企
發現大部份人都唔嗌口號, 初頭以為係大家都攰 或者落雨
丫屌你個閪 , 一有人嗌香港人, 就好多聲出現
你話唔嗌光復香港 , 都叫做理解
因為始終仲未有人對革命呢兩個字釋懷

仆街五大訴求個陣都係得小貓三兩隻係到嗌
我同我FD嗌到聲逝力竭 , 每次一聽到有人嗌五大訴求一定大聲回應
有人話 , 口號姐 唔駛咁在意
但和理非出黎係嗌口號架啦
黎緊可能仲有和理非集會 , 希望大家同身邊既和理非朋友 , 講解下口號既重要性
因為咁樣先可以更加令到公民覺醒

光復香港 時代革命

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

每次都有呢個問題，琴日已經算好過對上幾次民陣遊行

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

嗌幾下, 已經喉嚨痛

地區性既就好多人叫
民陣吹雞就冇乜人叫
自己觀察

琴日無遊行囉好嘛

林鄭下台都叫

唔嗌咪唔嗌，一定要全部人跟你思想？

琴日有好多人第一次出黎
撞到幾個連維園係邊都唔知

嗌林鄭下台，香港人加油，黑警可恥呢啲真係不了

怕醜者 其實某d口號接受度已經高左好多

有人叫親乜都有人回應
不過少人帶頭就真既

多謝落大雨都出黎既香港人、可以既就盡力嗌、唔夠聲既就出力行。
出得黎就應該珍惜。

今日沙撚哂聲係咁比我啲朋友笑

大雨呀

開放性討論 我都係提下意見
我又無話絕對要叫 係希望大家可以有股凝聚力

尋日又落雨又成身成腳都濕晒，真係無咩香港人試過連續淋幾個鐘雨都唔搵地方避，好多人對腳浸到溶都堅持行到尾，但大家都無埋怨過一句，俾大家任性一次唔好計較啦

我一個女仔嗌到四圍d人望住我..
把聲好小朋友
大聲又有回音..

好少人嗌光復香港時代革命

霸氣小蟹柳

肯出來已好勁，嗌唔嗌口號其實唔好『免』強

睇黎我打既野令大家有少少誤會
我道個歉先
我只係希望大家可以多少少同身邊既朋友宣傳下
等下一次可以更加有氣勢

重新一次 核彈都唔割

[公投][集思廣益]死線+升級

我都覺 但我係攰

我都唔嗌，因為嗌完無用，寧願留力做更有意義嘅嘢

唔嗌都批鬥

無批鬥 我已經道左歉
我只係開放討論希望下次會更好咁解

通常啲人怕羞，身邊多人嗌就會跟住嗌

真心有啲年長少少既人會唔想嗌呢句
嗌下五大訴求缺一不可啦, 和理非嗌下有啲野做下

五大訴求 缺一不可

五大訴求都可以架 , 我認為五大訴求仲易入屋
我都係個句 , 我唔係批鬥或者係強迫人叫
不過如果大家係叫香港人加油既同時 , 可以叫埋五大訴求 缺一不可就更加好

尋日我騎劫左個女仔口號

佢叫黑警 我好大聲叫死全家

其他人都叫可恥

不過我繼續叫死全家

無可否認好多人有潔癖

因為佢地仲未可以踏出個框框

光復香港 時代革命

黑警死全家

五大訴求缺一不可 應該比較多人接受
特別係年紀大少少嗰班
始終佢哋對革命都仲有疑惑

無辦法 , 始終好多人都係黑警家人, 或者遠少少既朋友
牽連甚廣 死全家未必人人嗌得出口

大家都辛苦，琴日咁既天氣

我冇諗得咁廣

不過狗屋前堅多人叫黑警 死全家

黑警 死全家

黑警 死全家

黑警 死全家

對唔住，我英文差 英文口號我跟唔倒
其他都有嗌

我都覺
嗌香港人加油就最多人應

一嗌五大訴求 就無乜人接

其實大家出嚟遊行係想點？
嗌都唔嗌

有時嗌口號好易令人有玩玩下既感覺
所以有人選擇唔嗌

真心 我頭一, 兩次都係呢種感覺 , 仲心諗嗌口號做乜
到我聽到一句屬於抗爭者既口號出現既時侯 , 原來真係會受感染
個次之後我每次都嗌到聲沙

我由6月做帶頭嗌做到8月 把聲拆到不得了
本身真係成條街都聽到 我前面啲人成日掩耳仔行開
到而家收咗一半皮

香港人加油同林鄭下台係最多人嗌屌出聲
一聽到呢啲我會唔出聲休息吓 到佢地靜咗我再開始嗌

辛苦鳥
不過始終要有人帶頭

尋日仲聽到林鄭下台 我無屌 , 不過真係嗌唔出口
各有各嗌 只係五大訴求應該最代表集會人士既願望

我都覺得要嗌，因為我覺得要俾傳媒影到入鏡，同埋證明大家都係知道咩事為咗咩事出嚟

不過當然會明白有啲手足已經好攰，或者有啲手足唔想嗌，唔緊要！我嗌埋大家嗰份！

btw 真係香港人加油係最多人嗌
我唔知琴日個叔叔會唔會睇到呢個comment，琴日聽到有人帶香港人，我即刻大嗌五大訴求。
唔係有心騎劫你，係想多啲人嗌五大訴求唔好淨係嗌香港人加油

企得出就黎係我兄弟

覺得係好多人只係參與616同818
好多人都冇乜熱情嗌口號

香港人加油咪有人叫

我都係咁嗌，不過把聲唔夠響

真係本身已經怕羞唔出聲嗰種人
噚日企咗6個鐘全身濕哂腳又浸住更加叫唔到
下次會試下叫

我都係咁嗌，嗌到今日喉嚨痛
但嗌個陣好明顯好奇望過黎既人多，都唔多人響應

老實講
我已經無視個堆目光 直接繼續大聲嗌 嗌到攰為止就休息

唔駛怕架
你會發現身邊有好多同路人 , 可能就係等緊你個句

經過狗屋群情洶湧嗌得最勁
黑警 大把人接死全家
嗌嗌吓畀人叫停話有細路響度 （但唔係父母出聲喎）
又唔係嗌冚家剷

遇到啲潔癖人有乜計

好 下次會叫

下次要記得帶個mic去嗌先得

真
我聽到有人帶如果嗌到細聲無氣仲會幫嗌

嗌嗌下就個膽夠大

準備個大聲公啦

唔好再叫 香港人加油, 好ON9

叫下口號行都行得無咁悶
大家下次一齊嗌！ 仲可以釋放到自己既情緒出黎 何樂而不為呢

我同朋友聲都拆埋啦

我盡左力回口號 不過有d真係聽唔到對方嗌緊乜 接唔到

希望大家會見到帶頭嗰個嗌一陣就接力，如果唔係好傷，聽得出好多痛都死頂

加油果啲我唔嗌

去到狗屋應該係嗌得最齊

氣管敏感唔嗌得多

好努力嗌啦我已經 嗌到個撚個都望住我 仲有人笑添
周邊d 人好多都好被動 香港人真係唔知咩叫抗爭

但我係唔會放棄
五大訴求 缺一不可
不割席 不分化
光復香港 時代革命

我都想知點解會咁

我相反
一嗌香港人加油就唔多想岀聲

你無相反 我相信呢到大部份人都係咁

屌
唔知係咪街坊住同一區
好撚齊心

光復香港。時代革命

我雖然唔會嗌頭句，但係我會和應尾句架 (如果摸得到個beat既話)
當我聽到附近有手足嗌頭句又無乜人和應個陣，我會嗌得落力啲架
我做唔到領袖，但我會努力支持你地架

「行路揾車搭返屋企」個陣觀察過
覺得手足們比較中意和應「五大訴求」、「黑警」、「香港人」

「光復香港」就真係得年輕啲既支持者和應
有啲長輩直頭會左擰右擰揾下邊個嗌緊依句咁

「林鄭」同「何君堯」就係玩味成份重啲既位先會嗌
例如係經過某幾個帳篷

可能我尋日真係唔好彩
去到邊都無人嗌 缺一不可
全部都係香港人 加油先有聲

咁應該係，我尋日聽得最多係「五大訴求」，係對上咁多個禮拜以來第一次上咗我榜首

香港人加油 我都真係唔多想和應，不過當係支持下手足先嗌下

成日叫
香港人加油

點join 呀

只係叫
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警 還眼

錄音俾我做鈴聲

嗌林鄭下台，香港人加油。
聽到起雞皮
嗌啲中point啲既，eg,五大訴求/獨立調查/警黑勾結

尋日帶頭叫
光復香港 次次都有人應

行入中環果時本身叫到無聲
聽到一個小妹妹帶頭叫光復香港 即刻覺得好羞 細路都叫得落力過竹戈

然後又有個小dee dee帶頭叫香港警察

利申錄咗音

落雨真頂唔蒲呀大佬
叫兩下就攰到傻

唔開心
好多人負皮

第一身感受同你講
我嗌得一兩次，幾乎只嗌五大訴求，但其實完全唔想嗌。因為一路行一路傷心，腦入面只諗起死傷者、只諗起政府對死傷既冷漠。假如再出來行都唔(肯)打算嗌，因為令我出來得既唔係怒氣、而係沉冤待雪。

如果有人覺得我影響士氣，不如我選擇唔出。

嗌嗌林鄭下台，不如嗌：我要真普選

嗌香港人加油 不如屌7黑警

唔會覺得有人影響士氣
沉默既人有佢既道理
呢場運動話俾我地知
大家同路人 根本無需要自我審查
不割不分

我同我fd係咁嗌
不過我行既時候都多其他人嗌
嗌口號既原意係俾所有人知道我地爭取緊d咩
齋行俾人地睇你都係行姐
唔好怕醜一齊嗌

其實係想統一番咩口號最多人支持姐, 你想叫咩都得架
最緊要出聲
利申: 我都係近幾次先出聲

仲有好多人支持你既 多謝你為香港出一份力
加油！

我行到邊，都有人嗌喎
你有冇出黎嫁？

五大訴求，缺一不可

琴日遊行太長 d人攰係正常

迫撚到遮都費事開
底褲濕都唔理

我都有發現呢個問題
反而黑警還眼好多人應
五大訴求就無咩人應

唔好意思，睇到有啲火滾。我打算有嗰句講嗰句。
引用你的前文後理
1.「 丫X你個X一有人嗌香港人, 就好多聲出現 .....你話唔嗌光復香港 , 都叫做理解 ......，仆街五大訴求個陣都係得小貓三兩隻係到嗌 」
2.「開放性討論 我都係提下意見」
3.「睇黎我打既野令大家有少少誤會」
4.「我唔係強迫人叫」

我唔覺得有誤會，你要道歉就唔好學林鄭，唔該道得誠懇啲，唔好一句「初心係開放性」、「誤會」就當無事發生。我用讀者既角度同你講，我覺得你第一篇文係打算強迫人嗌、亦都唔係開放性。

林鄭下台：林鄭呢個人對我黎講已經冇意思，可有可無，人型錄音機，落左台都會有第工個更差既上黎，所以無嗌；

香港加油：我嗌唔出，就好似你對住個抑鬱症既人叫佢加油同一個道理，香港人已經加哂油，仲叫加油係咪話我唔夠努力，我知大家唔係咁諗，叫係為大家打氣，但心真係很累，唔好再叫加油，好左膠好尷尬。

所以我只會嗌光復香港，時代革命；香港警察，知法犯法；五大訴求，決一不可。要對準問題同焦點，先嗌得出口

我都係有個句講個句
用字唔岩我道歉 對唔住
但我既角度係大家咁高咁大 我無諗法亦都唔會強迫所有同路人

我最想叫香港警察，知法犯法，叫得兩三次